non ju syu bba year 2，reg 科

開學入tree u，對揀科冇認識，想問下各位讀過嘅師兄師姐意見，睇吓有咩科好讀，有咩科一定唔好揀，想認認真真讀埋呢三年，數同電腦野都唔係幾擅長

Bus. 110 I.T. Applications in Business

Bus. 240 Customer Insights & Experiences

Bus. 251 Blockchain for Business

Comp. 204 Web Page Development

Econ. 320 International Trade

Econ. 323 The Economy of Contemporary China

Fin. 243 Money and Banking

Fin. 245 Introduction to Corporate Finance

Fren. 191 French I

Hist. 100 General Chinese History

HIST 252 Globalization and China

HIST 260 The History of Chinese Economy

HIST 350 China and Europe in the Making of the Modern World

HIST 370 The Developmental Experience of Modern Western Economic Powers: Study of Selected Cases

JOUR 120 Introduction to Political Science

JOUR 160 Current Social Issues in Hong Kong

Law. 110 Introduction to Law

Phil. 113 Logic

Soc. 233 Contemporary Social Issues

Sw. 310 Working with Marginal Youth

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命